大家入黎睇下先 深層思考停黨鐵一事

停咗黨鐵 你地得返馬路有車到觀塘
出面有啲post講到 人多自然會行出馬路
咁其實係咪自己友阻住自己友到觀塘呢?
唔係個個好似啲街坊咁住咁近 有啲真係係大西北黎
仲有收工既手足呢?
港共政府如果之後都出呢招 逼黨鐵跪低 其實我地得返馬路 如果馬路都塞車 人聚唔到 咁會唔會本末倒置?

之後所有既不合作運動 我都十分支持 師奶磨袋 跳閘 做一切野令到黨鐵賺小咗
但係呢一刻 唔係個個香港人有車 而家仲要有車都未必去到 所有物資 人員都去唔到現場

所以 三思 堵路既可行性 你塞一塞條觀塘道 基本上一定倒灌 所以我唔建議堵觀塘道 其他我冇意見

最後

光復香港 時代革命

721 十連推

721

十連冇難度